# TestFinanceSoft
Задача №1
В данной задаче было использовано несколько различных алгоритмов

1. В данном алгоритме, итерация начинается с конца. Используется string, который записывает все перевернутые значения
   Сложность алгоритма 3 из 10. У алгоритма линейная время работы O(n)
2. Второй алгоритм использует рекурсию для того чтобы перевернуть string. У данного алгоритма есть определенные нюансы. К примеру, шаг когда алгоритм 
   должен закончить свою работу. При неправильной реализации рекурсии, может возникнуть stackoverflowexception так, как стэк вызова может переполниться.
   Так как у стэка ограниченная память, размер стринга ограничивается памятью стэка. Сложность алгоритма 7 из 10. У алгоритма линейная время работы O(n)
3. Третий алгоритм использует внутренние встроенные библиотеки языка C#. Это достаточно просто и удобно реализовать. Скорость "переворачивания" ограничивается
   скоростью работы Array.reverse(). Стоит отметить, что внутреняя реализация хорошо оптимизирована. Сложность алгоритма 3 из 10.
4. Алгоритм использует структуру данных Stack, написанную специально под нужды алгоритма. Размер стринга ограничивается размер специального стэка. В данном 
   случае размер стэка 100. В случае, если есть попытка положить данные больше размера стека, генерируется ручное исключение StackOverflowException.  
   Сложность алгоритма 8 из 10. Сложность заключается в том, чтобы найти подходящую структуру данных и реализовать её. У алгоритма линейная время работы O(n)

Задача №2
В данной задаче клиенту надо использовать определенный алгоритм шифрования. Алгоритм шифрования могут быть разными, в зависимости от потребностей клиента. Отсюда, исходит основное требование, алгоритм должен быть гибким и меняться динамически в зависимости от потребностей самого клиента. Самый подходящий паттерн для этого - паттерн Стратегия. В паттерне Стратегия поведение класса или его алгоритм можно без проблем изменить во время выполнения. Также, стоит отметить что данный паттерн инкапсулирует внутренюю реализацию шифрования, делая использование алгоритмов простым для обычных клиентов
